關於聽日機場

聽日機場主題係要黑警還眼 見到女義士比黑警射盲我都好撚嬲 但係鑑於好似冇片證明黑警係有心有意瞄準頭黎射 只係得傷者張圖(仍然有所謂流彈誤傷呢種仆街講法)
相反 班黑警惡意係地鐵站內發射催淚彈同近距離掃射有圖有片證據確鑿 用呢樣嘢黎做主題打文宣會唔會有力同殺傷力大啲
sorry for 1999
原諒我係p牌仔 睇埋先負皮
我都比人屌完唔好比仇恨蒙蔽

自推十連
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

再推
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

文宣固然重要但繼續坐係接機大堂其實無咩用

係時候停一停俾文宣做嘢先
各有各做

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場